[集思廣益]一個怪夢，辰時有人圍住碼頭卯時又散

有網友都有同一個夢：辰時卯時失驚無神走去圍一圍個碼頭，圍番幾個鐘就散水，黑警就要24小時守係果處爛地曬太陽，諗起都興奮

連登指揮官又多多意見

現實低學歷低人工社會失敗者

辰時圍
卯時散

辰時到卯時好似有22個鐘喎師傅...
夢境內容有冇記錯

真係唔識計，哈哈，都係一個夢啫

新手，無知一問：連登有指揮官？
請問是每一個台都有嗎？一個台有幾個？

邊個係低學歷低人工社會失敗者？
低學歷低人工就是社會失敗者？

請賜教！